GME 92 無事做咩出新聞叫人走？

會賺錢嗰陣唔叫人入市？

好心關心大家

啲空軍頂唔順啦

今年賺夠

大發慈悲
唔希望見到大家輸

好多人開始越set越低價出貨
明明只要橫手唔出 根本唔駛擔心放唔到
為一個幾毫駛乜冒咁大風險?
SH啦 等星期五班大鱷天台跪求要貨

其實Reddit 有樣野講得好岩

信既, 你就入黎一齊玩
唔信既, 就唔好差隻手埋黎
do your own DD

唔好又唔玩又要懶估到會發行/平晒倉/洗橫手咁
冇人知聽日大陸會唔會攻台同金仔會唔會射核彈

做好自己判斷, 要留既留, 走就走
唔駛理人

新po LM

又再等下星期五？

咁交貨都有時限架嘛

咁驚就乜都唔好做
長揸TSM都可能台海戰爭一下收皮

上床訓教先
終於有教好訓

留得係到都唔會甘心400蚊，記得熄借貨，我當利息50%好未/365一日比0.13%你再一半同富途分，你入黎捱完落100蚊為左賺日息0.07%？熄左借貨股價彈多d=你收幾個月息，唔好咁自私，熄左佢爆上快快手完場好過啦，搵人手動轉下出去，已經唔記得幾耐無見過人叫熄借貨

牛牛: 手機APPS 股票交易計劃關閉, 預設熄咗, 冇開唔洗理

IB: Account Settings -> 關 Stock Yield Enhancement Program

TD: 除非MARGIN買, 如果唔係唔會借股票出去

SoFi: 無借貨功能 當然你怕嘅都可以set最高巿價5倍

Firstrade (FT): 如何check有無參加呢個計劃 (Web 版):
我的帳戶->設定->帳戶現況->(右下角) 其他帳戶功能
Account->Profile->Account Status->(right bottom) Other Account Features
客戶服務 -> 聯絡我們 -> 反饋表 -> 請選擇反饋類別 (股票交易) -> 信件內容 (你好,本人確定不參加 "證券借出收益計劃". 謝謝. 2021-01-30.)

Charles Schwab: Security Lending Fully Paid Program (SLFPP). Some users reported they were opted-in by default, but you should be able to opt-out if desired.

形勢向好怕咩等，上星期五7X d人高追咗今個星期點樣

放心
星期一一定有好多做執雞
唔係每個人都有信念

邊到啲人話set低價 低成點

如果大陸攻台，全台灣最安全嘅地方應該係TSM相關設施

如果真係信媒體，上年應該冇人係美股賺到錢
上年年頭股災嗰陣，全世界媒體都話只係開端，叫人唔好入巿
叫啲專家食屎喇.jpg

想問下係唔係可以理解做星期一 一開市AI就會自己不斷買貨?
定都係由沽空公司決定幾時平倉,但要係一星期之內

如果係咁即係有機會星期一係可以跌既,如果沽空公司肯比息?

唯一既憂慮就係佢幾時要交，有無對沖到佢d short
同仲可以洗咩橫手

你收撚皮啦,屌人閱讀理解係咪有問題,仲話自己冇屌人,你識個閪咩,點解係人性上面講有問題?你買同賣本來就唔洗同理性有關係,星期4個個慶過火屎,都唔知你點解會覺得會有唔少人會因為星期一唔爆就走,我睇到既就係好多散戶就覺得佢地好撚仆街,比少少錢當睇場戲

你話未必會出現gamma squeeze然後有人SH唔住會走,咪同你講唔好睇得自己咁重要囉同埋相反又點解一定唔會出現gamma squeeze先?有冇數據支持你?冇MA,所以都係50%50%既理論,咁你係咪講緊廢話?

散戶係垃圾就你自己講架炸,我都只係覺得個別散戶微不足道姐,不過覺得你講緊廢話姐

後悔緊無按咗層樓賣埋屎忽去allin

繼續Hold the line 等每個星期五5/2，有option要execute就會逼沽空機構每個星期買，直至沽空減少。所以正常情況下股價會升（慢升，快升 無人知），但我估慢升多，我地死守就得，有閒錢就買少少，因爲股價愈高就愈多option ITM 。我地見過各種情況（fake news, 停買賣) 就會更硬淨，所以沽空機構會用時間磨我地意志，等我地拖幾個星期見無squeeze就自然可能張錢調走買其他。我個人會守到最遲3月頭，因爲到時會有quiet period完，加上大家買嘅option會損耗太多時間值

利申：純個人分享

其實係,成日有人懶醒係到話下星期一會點點點,唔講仲諗住盤數係佢睇住

老千會叫水魚收手我真係第一次見

睇啲ac扮一問一答又幾好睇

呢樣真

大把帖 入面都開始玩鬥低價
9up 又好 認真又好
到時一定有堆人攪到個價彈唔起

圖??

請你記住
連登只係小眾
走撚哂，都可能影響唔到個價$5

連登ac而家公價幾錢個？

大佬,你班友講野之前9UP唔係唔洗本架,又講到咩彈唔起,又講到下星期一點點點,盤數你地睇住?唔爆咪唔爆囉,咪繼續SH囉,WSB都講左係長期戰,怕既咪走囉,成班先知出黎講到星期一有機會點點點,我夠知賭錢一係中一係唔中啦,洗你班撚樣係到講廢話咩

真

佢地覺得自己走,大家都會走,ON99咁,已經幾個撚屌係咁,我地走唔走WFC咩,人地WSB唔走咪得囉

你又岩

贏硬嘅話做咩一直叫散戶走？大鱷良心發現覺得自己依排賺太多唔想賺？

你肯定班人有入先啦記住連登9up唔使本

你地唔走佢就走唔到， sh

WSB個邊而家想點玩

愈多呢啲新聞愈覺得wallstreet 班人disgusting

微不足道 咁同你爆買第一點係咪contradict左？散戶既然微不足道 人性爆買又對戰局有咩影響

我既立場好簡單散戶係呢場鬥爭影響有限，但strong hold 愈多人勝率一定會大左，愈多人後續買貨一定有好處，所以我唔希望因為星期一無出現好多人以為贏左守左320，無預期既gamma squeeze而走左

我係5050 斷鳩估，但推斷合理，咁你有咩數據支持wsb 係最後三十分鐘買期權？

D錢係自己嘅，走唔走咪自己事
係都要拉埋人一齊走
出面班人做乜鳩？
屎忽痕冇嘢做r水吹？

又要批判人地啱定錯，又話人傻仔
做乜撚嘢啊？

尋日打完仗,咁下星期繼續SH等就得,對家再洗橫手我地都冇計架啦,如果美國社會接受到既話,咪叫對家強制我地$20價位賣股囉,咁咪認命囉

320入左一股支持

我話你閱讀理解有問題，係因為我提緊人320守住唔代表贏左，唔代表星期一有squeeze，你又覆我咪結算左，守乜呀？ 九唔搭八 明未？

驚閪咩連登咁少人 當影響到成個香港好冇其他國家幾多人set 3xxxx

分分鐘班人都冇買

GME事件睇得出好多人好天真

呢個鋪po樓主笑鳩set 32875嘅人係戇鳩 大家點睇

其實我唔明點解share 資料等大家知多d就係廢淡 就係唔撚識野
你地post 對家media news,笑鳩佢地如果佢地贏左仲洗提我地 呢d都係想加強SH 信心姐
大家坐埋同一條船
係咪一定要貼笑鳩對家既meme圖同news 圍威喂係到on9 單單打打先叫好友？

散戶徵不足道同全世界一齊爆買又有咩衝突?你講野1999,似足你老豆

唔係SH越多人勝率會大左,係願意SH既人拎越多貨先會勝率大左,你到依一刻都唔知發生緊咩事你唔希望[因為星期一無出現好多人以為贏左守左320，無預期既gamma squeeze而走左]依個係你既諗法,唔撚關我地事,唔好諗住個個人都好似你咁諗,我既諗法就係你地走既話,我咪買返返黎囉

你既然都知你係5050斷鳩估既話,就唔好講廢話啦,你試下個醫生同你講你個仔可能係男可能係女,推斷合理呀,但睇你屌唔屌9柒佢咩叫係最後三十分鐘買期權?你唔睇新聞唔留意人地做緊咩,我冇責任架WO想知咪自己爬文囉

你咁睇得起對方嘅準繩度？

Reddit wsb要人
對家搵左好多ac唱淡

要走星期五走晒啦
星期一先係坐定定un腳既日子

可能佢都係Sofi用家 set唔到咁大

散戶佔14%係邊度既數據?
街貨只有14%係散戶手上?

琴晚最後幾分鐘一枝枝棍都即刻彈升返
好撚精彩

無咩特別點睇
其實唔需要同淡友交待咁多
最緊要你知道自己做緊咩就夠
如果最後我地散戶真係贏到大鱷既話
你日日開post鞭佢哋屍都得

wsb洗鬼咩
班人diamond hand到傻

你肯定我覆緊你??

上星期既數黎,現時唔清楚的

連登咁細都咁多淡post
嗰邊仲多

你臨訓前掛盤前當日盤後
佢收市之後會取消你張掛單
無記錯好似無得盤前盤後平倉
所以如果真係發生ss既話應該係開市之後
所以我聽其他FT用戶掛左90日

想問bittrex點熄左個借貸？

中間果點無問題？ 如果唔需要愈多人願意SH
Promote diamond hands 有咩用？ wsb 點解要發起買gme? 佢地願意sh夠啦 佢搵一班人SH夠做啦 同你地講佢仲玩緊托柒咩？
Deepfuckingvalue 每日update 張圖咪又係想多d人知道佢仲有玩 無走到 大家diamond hand啦

咩咩叫係最後三十分鐘買期權？ 呢個你講架喎 你有無數據support?

但人哋唔係連登仔咁易聽人講

我只係覺得tsm嘅重要性會令到佢方圓50公里都好安全 如果咁都瞄唔準嘅話應該連台灣都打唔中

叫人買2月-4月既期權依單野,尋日有追POST既人都知,你唔知你只可以話你自己無知,你想知就自己搵,我冇責任,同埋我一開始係覆緊你咩?

係咪你黎？

應機啦

追乜撚野post? 我問你數據 醬汁
你話我9up 斷鳩估呀嘛
邊到有數據證明wsb 低位掃期權呀？

今日股市冇開，有內戰睇都唔錯

有得割佢地竟然唔割

同美國大選一樣係度打媒體戰叫人走
好撚好笑

咪應左你
我問你呢張係咪你黎？

你睇hot 定new post先

no link no talk

睇極都唔明今日討論緊啲咩
SH又好，走貨又好
輪到你班冇貨嘅人講嘢？

咁我講人性個時係覆緊你依條咩?咩都拉埋黎講,屌你個柒碌,柒撚到呢

同埋話你有錯咩,咩叫D人9UP 守到320,星期一要搶貨,佢地就9UP,你就唔係9UP?你自己都認50%50%架WO,你有咩資格話人係9UP?你係咪有經紀身份?

個時係講緊你係到講廢話,守都守完啦,市都收左啦,你依家講撚完,星期一要走既都係要走,唔走既都係唔走,咁你又係咪講緊廢話,要扮先知下次唔該早D

而家要做嘅係cap低淡友啲post

都話撚左你要知自己追POST搵,有圖的,你可以收嗲啦,講極都唔撚明

我係要SH到輸錢都唔放呀 吹呀
你理撚得我

選票就印到
股票印唔到呀

同意。
To淡友：唱淡一律建議反手put，原先20蚊炒到300蚊，put佢真係肥肥

利伸：48股sh 到 上月球/落深海。

明顯好撚有組織,都唔知邊間券商做

但係vw當年ss成功前係陰跌左幾日
400去到200
之後第日先一野上900
所以有信念既手足反而真係要有心理準備定跌到高位既50%

我覺得ss係真正以少博大 真正心態既考驗 唔建議賭身家 反而倉位少 蝕左唔驚既手足呢方面佔優d

唔係配股咩有班人係咁話配股架WO我好撚驚呀

你既價值觀同論點會同覆唔同人會有唔同？
我就係唔係先知 見到reddit hot post 先想多d人知襯星期六日準備下

算數 當我輸 總之呢個post只可以笑鳩對家 post meme圖 所有討論分享研究都係扮先知

勁刺激 318-320係到爭左勁耐 到最後327收 嗌左出嚟

跌到高位嘅20%都未走

連牛牛d評論都仲好氣氛過連登

淡友成日答完就一句
人地會點駛橫手你點知

真係想答佢, 咁你又點撚柒知
邊有得講

咪係，行咗成日Reddit 都唔見有淡淡po

老千咪就係wsb班渣重貨既人囉

跌到百二都試過
驚乜

佢哋係咪覺得連登可以改變世界

on9 我地堅持信念SH 就得la 洗撚理人

淡友手上冇貨緊係葡萄人啦

好明顯啦，突然個個股票專家咁佛心
又教你換手率又盛咁撚有常識

仲有就係星期三四五既成交股數明顯大跌 所以換手率低左好多（400%去到100%）
所以老實講睇當晚換手率就知有冇叛徒真係散貨 理論上paper hand走晒 sh撚留低並佔大多數 星期一應該換手率低過100% 頭一粒鐘換手都唔過30%

琴日大勝唔係應該士氣好好架咩 做咩出面多左咁多淡post

TD 點set $32875 放??
個app 不停reject我

未撚驚過

所以咪話你講廢話囉,自己係到扮先知想出黎提醒大家,但講埋曬D呀媽係女人都知既廢話,股市唔係升就跌架啦,我都知,一係有GS一係冇GS我都知

人地WSB一開波個時都講左下星期未必會有GS/SS,依到都好多人講過下星期一未必會爆,你係咪好耐冇追POST呀?

既然你咁關心REDDIT講咩,又點解唔見你去搵人地買2-4月期權同低位掃期權既圖呀?係到問問問,伸隻手就想人地搵

星期六日冇市開 多愁善感好正常

gme 第9大股東做左叛徒。

星期一154落60嗰陣都冇咁多淡淡post

上面都有個撚屌係到話下星期未必有GS,但我都問佢架,你又點知會冇?一撚樣

連登嘅影響力好細，pr可以進軍牛牛戰場

多謝淡淡擔心

佢地沽果陣係咪次次都會叫人走禁好心
好偉大

或者啦,不過我地連登既散戶都唔知夠唔夠一個DFV黎,講黎都曬9氣提咩姐,要提一早提曬啦,個掣係你到架WO

就係見你好士氣咪開多啲淡post

分錢啦屌你

前晚9連棍捱到
出面班友講咩應該都動搖唔到架啦

係囉，08嗰陣做空房地產又唔見日日打鑼打鼓叫人小心

但好撚多人屌9我地,到今時今日都冇變既就係好多淡友一直都係到屌我

佢地話買lc有機會破產，我後日就去破產處攞form啦

你咁講我真係放心哂

由佢啦,反正都幫唔到幾多

有好多淡友關心你架
連登有愛

LC 都要破產
咁 SC 要破幾多次 ?

佢可能想養狗

大戶未平倉

不過真係睇券商既,如果你券商真係自動行使既話,你的確係要罰錢,港交所都有講過

到ss嘅時候會唔會有人踩人嘅情況

SHORT SIDE會有人踩人情況

But the rumor
Sell the news

依家news叫你sell
啫係要BUY!

點解係星期五？

其實依家都預會發生長期戰 但係po頭仲係冇人整FAQ教新手點玩分享自己點部署
係咪證明遊戲台嘅人更加識引人落答

最慘所謂share資料好多係廢話
例如早段平價入嘅會賺遲入走唔切會蝕
呢啲有邊隻股唔係
一係就勁陰謀論冇乜point

Short side 唔一定要收哂全部貨 有淨佢應付到個si 可能就唔收 咁到時仲持貨會點 會唔會開始劈價 呢個問題上個po都冇人答我

真，無貨淡淡唔抵得一班人有機會突然發咗達係度唱淡

其實曾經有,但冇人COPY返落去

高登連登咁多年 整完faq都係會有人直接問

諗起KR個邊

駁唔到

頭 10 個大股東（全部係基金），已經佔咗 63.23 %，剩返 D 基金同散户對分，都合理嘅。

牛牛班人好撚團結

咩係dd?

sorry無追 咩新聞叫人走？

由第一日仲問到呢一刻 痴線

哥能驚死人唔知佢地輸好多

牛牛好多有貨，同班冇持份嘅連登仔邊有比

所以都廢事答

咩嚟

牛牛班人真心白銀貼埋倉

支牛要開戶先可以討論
呢度一早大把 PR A/C
老細一比錢就會幫口

唔敢答你我一定岩

我理解既DD 係Due Diligence
自己做好research 做好分析, 然後判斷邊D information可取邊D唔可以

真係好撚大愛

投資bb想問點解而家睇唔到盤前價

我知係行權日
但本身都係個個講尋日會要貨 點知都係冇...
我都SH緊但真心想個點解係嚟緊星期五

不如我地依家又搞個貼倉大會?

可能
打錯

真正一次痴痴呆呆坐埋一枱

依家邊有盤前

一個咁既top post sharing 都可以話你扮先知 又思覺失調咁
討論條閪咩

智障幾時都有 但係冇guide就一定更多智障

利申智障 有持貨

我一定係💎🙌🏻

大哥 知啲又唔清楚啲 呢個問題好多人解答百尻萬次 自己用下時間溫書啦 依家仲問 比人話句 等陣廢事你受唔起
入完受幾棍又要怕死 又嘈

星期六

正常程序
盤前>開市（盤中）>盤後
星期一至五開市，星期六晚係美國星期六朝早
冇開市冇盤就冇盤前

BTW, 有冇咩網絡證券商D幾日買到貨？
想做個list研究轉會去邊
冇幾何有啲啲人權壓力測試

自己出去圍爐啦煩過閪,你解釋到你講完D廢話比依到既人聽,然後對大局有咩影響先再算啦,同埋你係POST入面講完,都唔會有幾多個人睇到,仲有人地REDDIT人數幾多,依到人數幾多先得架

笑撚死 係到扮大佬

所以話,玩得期權
首先要清楚遊戲規則
唔熟玩法就乖乖地揸正股
唔好亂跟人買衍生工具

仲有一點,我地唔係同一條船架,唔該唔好搞錯,初步階段有共同目標,唔代表我地係一條船,唔該唔好將大家拉埋一齊講,我地唔係造市的,我地咁岩一齊睇好依隻股就係咁多

等人貼返個q&a

何必呢
買一股都係2千幾港紙
輸左咪當食少餐飯
日日做hater怨天怨地詛咒人
浪費時間又冇得益

我真係好心好氣問 問問題都可以係做功課嘅方法之一啫
其實你打咁多字點解唔肯答埋

懶啦,由星期一到依家日日係咁答,日日都有班友係到問,明明新聞都有講,燒山都有講

你依個post好勁 對戰局好有影響
多謝你分享
雖然呢到人數小小 但幫到好多人

人哋士氣幾好

每日都有n個人問呢啲問題
真係要整個Q&A

好正

無人個星期五 答完

仲有呢個 多謝你 對戰局好有影響
雖然SH既人多無用 係要SH既人要多貨 但連登仔應該大部份一個人都一千股以上 所以應該無問題

講

痴線好撚正

strong hold and fuck that asshole

如果有就好喇

真，我賺咗又唔會影響到佢。做咩咁憎D人SH ?又唔係有份short 貨。咪靜靜地食花生

由尋晚都講到依家,你都仲係咁,叫人守價位唔是同你依種窮撚講的,同埋我都講過我都冇預連登仔可以做到幾多,如果連登有影響既,我一早叫你地守320啦

點解掛100-300呀?最主要緊係叫大家睇下買唔買到平貨,同順便掛個單頂一頂住,一箭雙鵰,你真係諗住我開個POST真係諗住叫連登仔影響戰局咩

不過尋晚引到D上億身家既巴打,咁個D就重要啦

同埋尋晚係POST都講過啦,有能力既咪買,冇能力既咪算,你今日又講到我好似逼人買咁真係CLS

雖然你無證據引到d上億身家既巴打
不過我信你唔係9up
多謝你

咪又係老散， 點多都唔夠機構多啦

唔敢嘗試嘅人
永遠都想睇到敢嘗試嘅人仆街
咁先顯得出佢哋唔係冇膽，而係有眼光

最後5分鐘守到320真係好精彩
呢個係地球聯合軍嘅功勞

星期五無得玩？

支牛好過連登

星期五都係掛定買單盡做。加油。有錢買貨。有貨SH

你講得依句其實都好肯定你尋晚唔係到,發生左幾多事都唔知

反而覺得自己好廢 90幾個時入得 10股 唔夠進取 DH ! to the moon

我幾時講到你迫人買？

你開post叫人SH 上個post又話呢到SH既人根本無用 無影響戰局 叫我唔好哂鳩氣 自己開個post叫人買100-300 又話會引到過億身家既巴打

我分享個reddit post 比你講到想改變世界 扮先知 講廢話？

你有無見到好多人仲講緊星期五點解無收貨？ 你又知佢唔係過億身家？

手足們記住期權settlement係T+2，空頭最遲星期二收市前要回補900萬股，堅持住唔好星期一就放

都冇計啦,我個日都想買,但真係個戶口冇咁多錢,所以逼住第2日溝

明明大家係窮，你有機會發達喎，個心點會平衡

DFV都係得5萬股
0.1%都冇
呢班淡友同政府下下話抗爭者有大台一鳩樣

升咗先咁講
跌果時就話自己好彩架啦

真, 個個叫SH, 蝕都唔會放
唔會講咩人地收曬貨咁點

係 連登改變世界 我地靠你個post引到過億身家巴打先守得住 多謝你！

Niceeeeee
星期二 嚟個gamma squeeze

總股本定流通股

尋晚最後兩三分鐘
323-》317-〉325
個心跳得勁快

叫人SH同覺得連登既人SH唔太影響戰局完全冇衝突架WO,你個腦係咪裝屎架其實?點解你會覺得兩句說話係有關連?我叫你SH,就代表我重視你?WTF

where????

美國

我個腦無裝屎
其實你spin完未？

見証到依場經濟戰真係一生人既盛事黎,有D人睇唔到/睇唔明就真係好可惜

Oalabama ?

叫人地人踩人

Chok巴好耐冇見
以前喺kara post成日見到你

我地唔grand slam, 第日你班仆街大鱷咪又係grand slam人地

hara

又出招？

佢哋驚自己爆煲咋如果gme大戶唔放貨,我哋又set天價，佢哋撚有錢賠咩一個爆完又一個.最後就冚家剷

其實你可以收嗲,你已經唔清楚你自己講緊咩,你組織一下先啦

你自己諗住CAP我D POST去支持你認為我既諗法都係覺得連登既人係會對個戰局有影響,覺得我岩岩講連登既人對戰局有矛盾

但你自己又冇追到尋晚零晨既POST,我一早講左有能力咪做,冇能力咪唔好做,就係咁簡單,你真係認為我解釋大局發生咩事同每個人定位應該做咩就=重視??諗撚多左,連登既人買唔買同賣唔賣都唔撚柒關我事

有人真係整廣告版

只要橫手唔出

條友咁冷靜應該過億身家

引到上億巴打到可唔可以講多啲
係咪佢地都有參戰

淡友當dfv 係gPhone
仲要以為💎✋真係hold 到永遠個吓好笑
其實聽完<個首歌>已經知個玩法係點

尋日零晨有位巴打擺幾千萬去守價位

我開頭share reddit post 想提醒下 叫大家心理準備未必有gs
你話連登人少 share 資料就想改變戰局係on9，wsb 機構，大戶先重要 ， 多撚餘，又屌我share係扮先知講廢話，扮專業
我希望愈多人SH愈大勝率，你又話SH既人多無用，要SH既人多貨，結果 你自己開post 叫人SH，叫人買100-300， 我當你第一點講得通，咁你又有咩專業資格叫人掛100-300？ 你開post話要SH，盡左力先保證到100% 贏，咁究竟連登散戶係緊要定唔緊要？ 可以make sure 到100%贏

後來我cap你開post圖知自己原來做過d未必影響到戰局既柒野，就最後講多句話會自己會吸引到過億身家既巴打

你話我話你迫人買？ 證據係邊， 你話我話你重視我、幾時？

你spin夠未？

輸成千萬都面不改容
應該真有錢佬黎

相後有D人一股半股呀支呀draw

mon緊post嘅paper hand
下次放之前可唔可以講聲
我想接貨啊
你知你哋要結婚 賣200俾人 不如俾我

Nic哥 fb 幾時解封

你唔明 咁我簡單問你
散戶SH 有無用？如果無用點解你叫散戶盡全力會確保到100%贏？

你話你個post引到過億巴打買貨 點證明因為「睇你個post」先掉幾千萬去守價？

既然你覺得大家咩都知，知就唔洗share，咁你分享掛100-300 價位呢樣野係得你知？如果得你知既證據係邊？如果又唔係得你知咁你分享呢d廢話做咩？
如果又得你識掛100-300 價位咁你有無證據support，定係你假設？同埋最後呢樣野成功做左d咩？ 做到d咩證據係邊？

你SHARE REDDIT POST想提醒下,我知,不過覺得你ON9姐,有問題?係到講完,星期一依到既人唔SH有影響?同埋你自己講到星期一未必有GS,但我又想問下你點知一定冇?家陣你扮專業WO,上面有巴打RUN OPTION簿都比你REJECT WO,我想知你係咩料WO

其實你既思維一早已經錯撚左,你要理解一點係財富永遠聚集係少部分人手上,所以由你話越多人SH就越大勝率就已經錯得好撚離譜,個事實係有錢既人SH先越大勝率,但依班人唔洗你提,人地知做緊咩,同埋依到都冇D咁既人

咩叫我又有咩專業資格叫人掛100-300？我9UP架炸,我都係將我見到既野講出黎,你聽咪聽,唔聽都唔關我事,點解好似講到我要大家都要咁做先得架?唔好屈9我WO,我冇逼大家WO

同埋你依家知唔知自己講緊咩,咩叫開POST叫人SH,[守住]=SH?

兩個POST都冇叫人SH WO,你係咪有咩誤會?9UP你就叻

連登其實真係唔係好緊要,唔該你唔好再諗到連登好撚把炮,依到就算個個人都賣曬去都唔會對戰局有太大影響,明未?

條柒頭已經癲左了

有興趣既同路人
真係不妨主動去Reddit多啲學習
睇下英文，認識下金融遊戲，呢兩點對你既人生係有莫大益處

唔好再伸手問低能問題

Tldr gamma squeeze 冇出現或者 insignificant 係因為全世界卷商都聞到糯味，而佢地就想做個執陰毛，去限制交易，限制option開倉，意圖拆彈，或者delay explosion
因為limited trading 繼而造成up momentum 同大v 棍上大受限制

不過，反證一點，對家越硬，代表wsb行動越有效

有錢，而呢筆係閒錢既你，可以幫手推
無錢既你，請不要自割，呢一筆錢由參與之後，已經唔再屬於你，until 大家hold 到贏

大盤會持續同gme 走勢成為反比
亦都證明大盤已經開始操作，掟貨，或者轉倉部署

一般投資者，我覺得可以去hedge 下大盤股
不妨交入gme sh 咁會對衝到你正股既傷害

Anyway
Buy and hold
結果係點，你都係參加緊一場歷史大戰
比啲耐，越嚟越近漩渦

好撚勁320 防線

正解

23 日後

邊度寫你孖展左?

冇負錢好似就安全

個位巴就真係守住啦
真心respect

就算輸都好，都可以大大聲同人講二百萬營利係面前都買唔到我人格，比人笑戇鳩都無悔

未撚試過咁挺起胸膛做人，Love you all

FB 比人ban 左，呢段故仔真係得大家分享，連我啲followers 都冇份

是撚但啦 SH 呢個字 咁你叫人「買貨守住價位」啦好無？岩聽字？

哦 明啦 最後原來都淨係識鳩屌 又屌人無證據 扮專業 扮先知 救世界 又屌連登no big deal 點知不來又開兩個post叫人點點點 又話引到巴打掉幾千萬守價 全靠你先引到佢地守價

屌你老母呀 你鳩屌唔好扮logical啦 on9仔

回應埋你果點勝率論，鬼唔知大戶wsb 機構最緊要咩講廢話？如果wsb單拖搞得掂 就唔會發起買gme啦，洗閪引起全世界人關注？

補充小小，基金係呢幾日CASH OUT嘅總額係14年10月以嚟嘅最高水平

FB咁撚on9

望下人地支牛

升到4百幾都冇走 而家更加唔會走

點解FUCKBOOK BAN9你?

你第一句已經輸撚左啦柒頭
我宜家都覺得你on9 屌鳩你呀傻西

引過億身家巴打 盡全力保100%WIN
睇番自己你覺唔覺得好笑？ 叫連登仔盡力保100%WIN

新聞叫人走？
發生咩事？

下次唔好啦
買同賣果陣留意番個「最大」係咪現金果邊
不過依家應該冇事
同埋你個價位好靚

嚟緊耐性好緊要

連登仔邊有資格笑人

嘩，玩到咁大
真心佩服，有膽色

因為「我真係好撚鍾意香港」

你老母同你講食剩飯會有個豆皮老婆
第幾日啊,仲信

120蚊本
Set1000走人ok?

我輸緊 你哋放過我啦 見好就收

咁都hate speech?

CNBC叫人見好就收
擺明幫大戶兜緊

借左咁多貨咁都搞掂320個位，淡軍呢個weekend頭痕囉

你話我玩social media 同炒股都受到制度暴力，係咪痴撚線丫

哇好撚噁心呀,原來真係有人覺得自己買貨係因為人地WSB求你,你先去買GME,其實老實講啦,尋日大家有眼睇,靠WSB同佢地個班機構大戶呢,就絕對搞得掂,人地召集多D人只係想多D人吸取貨源拉價上去,你知道自己買緊股票架可?同時人地出發點係好,我地又可以搵到錢,佢地理論合理先多人BUY,先去買,尋晚最後2500,7500,5000股咁樣守落去,你真係認為有我地同冇我地有分別?

我都冇玩FUCKBOOK 好耐
屌佢老母真係痴撚線

我唔係信 我想知咩事姐..

CLS

唔該哂ching

但訓覺唔吹乾頭真係會頭痛

睇波咁款

係有好多冚家拎驚死又要上車唔知咩心態
得嗰一、兩股係咁日日問掛幾錢走
答完32578又話驚音樂椅掛一千至五千嘅大撚把

呢個科學係解釋到

嚟，自己睇片

當連登諗緊隔離個個會唔會賣9自己,其實全世界都已經諗住SH等食大茶飯

Lm

得罪講句, 如果一千蚊呢D價出現
依家SS真係發生, 3萬不是夢
所以1000同3萬根本係同一件事黎

Agger
你唔玩就咪係度帶風向
靜靜地食花生唔得？

尋晚真係好撚剌激,最後由31X隊上33X,之後326左右完場

英國IG用家

掛1000個班到時見到人地3萬走到又會屌哂鬼

大家都想賺多D, 好心齊心D, 唔好set咁低啦

所以幾時都話 心態好緊要
第一頁有巴打講得岩 信既先好入
唔信既就唔好搞串個場

Penis

仲爽過睇世界盃決賽12m

又玩禁買點搞

唉,我屋企人都係咁,仲叫我星期一幫佢地買埋,然後佢地諗住SET價700賣,比我講左幾耐先變到一半700賣一半跟我擺

果班叫到死死下果D散戶咪夾夾埋埋都唔知有冇20萬股啦
老實講佢掛幾低都冇影響

尋晚冇睇
點解10幾蚊上落會咁刺激？

大家最悲觀咁睇覺得真正short squeeze會喺幾耐後出現
對家仲捱到幾多short interest

講真要計贏輸，我當贏撚左啦，駛橫手搞到我蝕錢都係制度暴力，冇咩好講。

唔通我同你講明隻揪決鬥，我打贏你用槍射我又當你贏呀

保住堆$320 call

sofi 掛唔到32857 咁點掛好?

呢個時間掛一千，佢隨時賴屎五百樓下都走人
mon咗咁耐post就知有人唔會SH到
百幾兩百入場嘅，都可以比人震到一百樓下蝕走
唔SH真係唔好搞亂檔

已經唔重要,幾時有SS只係幾時幫班SHORT SIDE早死早超生,我地就慢慢擺,然後睇對家慢慢搞

冇，只有望住個市

因為320CALL會多70萬股要CALL

已經好多日坐唔安訓唔落

辛苦你了,跟住個市5倍價黎擺

完全係我我上星期五最高位76左右入

我掛少少4位數回本之後直接掛6位數
只想睇佢地仆街

158高追巴

不過到下星期5對家都未死既話,星期5又要黎多場大戰

如果有人心郁郁想入場又唔敢入既
唔該你地真係肯定自己可以SH到SS先好入 而且要有drop to zero既準備
如果等住筆錢開飯既就唔好入啦 真係可以負擔到輸晒先好買 仲有千其唔好孖 滅世神棍有機會俾人斬倉輸死你

FAQ:
1. SH = Strong Hold, 即係叫你唔好亂咁放
2. SS = Short Squeeze, 自己google

仲笑緊佢接左上車啦屌

震得走既根本唔知依家玩緊乜
利申本身自己成本價90, 琴晚睇到320call果關都加注
依家係就成本價高左
但我知自己做緊乜囉

其實連登成版財經台叫人SH先要開始驚

依家SH真係為淡氣 星期四搞壇咁既野 到時ss上到10000
大部份卷商都破左產 未必收到錢
不過幾皮野見到冚球產就覺得抵

我掛5000回本今日晏晝比人屌

呢個心態唔啱
你應該諗係WFC, 佢地比息比死佢唔撚關我事
佢寧願比息都唔平倉都唔關我事
總之我就係唔撚柒放呀吹咩

其實成件事就係報仇
你用報仇心態先係正常, 咩賺錢回本係by-product黎

錢呢啲副產品I dont care

I just like this stock

#thebigshortsqueeze

老實講 無星期四單野我走左唔玩

我驚星期一無$700貨比你買wo

有冇link

冇錯 hold正股冇壓力 人地每日流緊血

wsb reddit 有

但班友好多係之後跟風先黎,星期一個時大把人都講掛200,500,1000就算,我地星期一依班肯掛5000-10000都好大諗頭,自己想掛幾多咪幾多囉,真係上到69000我都登佢地開心

大佬呀，依家講緊擺企幾千唔理就可以睇班仆街死，我使乜理掛咩價，又唔係賭身家
但佢遲一日平倉都蝕成億，幾時見過老散可以咁玩9 沽空佬呀。 出面仲咁多唱淡post ，幾千蚊跌得起啦屌

星期一盤前仲有得加倉吧？但覺得可能都會有一棍引人賣

你係咪真係弱智？
呢個夾淡倉最成功除左價格，係全世界注視緊，make 緊noise make 緊history，我幾時有講過我地幫手守價？但無散戶參與，呢個只會係回歸普通大戶夾大戶，互片互屌屌，點會引起到咁多唔同界別人發聲，關心？

試下唔諗，或者出場，減到一個你覺得跌左都唔可惜既amount

咪就係
D錢放銀行又冇息
當買張頭等飛囉屌

為真係唔係一千幾百萬，為係將來同啲後生仔講自己有份收邊間邊間大行皮

根本大戶已經大戰緊

reddit有分析今轉其實早兩日平左，所以唔好預星期一會搶貨
但情況無變，斷續sh to the moon

盤前又唔至於冇,都係係對家到買返黎,佢地要做價上去,我咪個時買幾十股當幫屋企人買囉

我掉轉 因為星期四單野入場allin左

你唔好咁講呀，呢d係人都知 廢話黎架

我平時係孖展買開嘅
諗住黎緊星期一清倉
淨係留番GME係手 再轉番港紙去美金唔做孖展
想問咁樣係咪正確做法

新手想問吓下個星期如果開始ss 之後個流程會係點？ 會keep住$3xxxx一段時間定係上一上就會好快跌返落去？

我都唔預佢咁快SS
但佢一路平, 個價一定一路上
overall speaking上星期開始係有平到部份, 個價已經由雙位數去到300蚊
姐係依家可能係slow motion版既SS

436 13 股, 好凍

always has been

真，其實有大淡友沽指數
加把手入去gme 賺
又可以轟大盤落去
Gme 完美hedge 正股

有冇巴打知邊到check其他short 嘅expiry date 同價位

同自己個仔講你老豆我當年有份收D機構皮搞到股JOY

如果你準備好玩GME, 現金, 唔好孖
預左坐

升得太急會溶斷 ss 果陣你就揀自己覺得合適嘅位放

喂 柒頭 你700都唔至於無 點計出黎？ 有無證據？
定其實5050 係到講廢話？

阿仔，呢間屋老豆響華爾街劏番來

將來做廢老多一兩單威水野

坐唔緊要 坐慣 唔該

如果SS會升到天花板,不過實際上會點樣冇人知

記住呢架車牌子老闆，當年同你老豆我係戰友，所以而家先淨係買呢個牌子，我地一齊改變左世界，不過佢移左民去火星喇。

食個麵小個便先啦

好過依家D廢老只識講我食鹽多過你食米

喂 柒頭 連登no big deal呀 你咪撚on9 啦 搞股災

但同時你又要思覺失調記住 呢場戰爭勝利係因為你呢個散戶 盡左力 守住買貨價 又吸引到幾千萬巴打守尾門 「確保100% WIN 」呀！

我劏大鱷多過你食米

IG禁止交易
請問有乜平台仲得
富途有無

thx

Once again

有興趣既同路人
真係不妨主動去Reddit多啲學習
睇下英文，認識下金融遊戲，呢兩點對你既人生係有莫大益處

唔好再伸手問低能問題

Tldr gamma squeeze 冇出現或者 insignificant 係因為全世界卷商都聞到糯味，而佢地就想做個執陰毛，去限制交易，限制option開倉，意圖拆彈，或者delay explosion
因為limited trading 繼而造成up momentum 同大v 棍上大受限制

不過，反證一點，對家越硬，代表wsb行動越有效

有錢，而呢筆係閒錢既你，可以幫手推
無錢既你，請不要自割，呢一筆錢由參與之後，已經唔再屬於你，until 大家hold 到贏

大盤會持續同gme 走勢成為反比
亦都證明大盤已經開始操作，掟貨，或者轉倉部署

一般投資者，我覺得可以去hedge 下大盤股
不妨交入gme sh 咁會對衝到你正股既傷害

Anyway
Buy and hold
結果係點，你都係參加緊一場歷史大戰
比啲耐性，我地越嚟越近漩渦

我覺得啦 每個人都係一份子

不妄自菲薄

講緊盤前又唔至於冇貨,柒少陣啦,人地係講驚我到時貨都冇得買呀

屌你TSLA

咁仲係咪廢老

求

咁我輸咗筆錢又唔會世界末日
只係想研究吓大家點睇
覺得佢地係咪真係可以唔急

你又點呀？ 人地講緊驚盤夢無$700貨你買
你話又未至於無，宜家又spin講緊貨 無提個價？
屌你係咪一星期無訓太攰呀？

係呀 我同意架 每位都重要 但條友覆每個人都思覺失調
一陣又話散戶廢 你當自己邊個呀？
一時又召集散戶SH 確保100%WIN

屌佢老味弱智仔

記住你依家係買緊股票,全世界既人都清楚依點,其實你真係有事要TAKE PROFIT冇人會講咩,因為突然有咁大筆錢,個個都會心郁

喂 屌你 覆啦 弱智仔
好聲好氣對你唔撚得架

最重要係維持士氣，你話我係香港elon musk 我都認住先

升高左又有新既SHORT黎左
睇下邊面離場先

講廢話？ 我既錢緊係我話事啦
扮乜撚先知呀？

我唔係想人說服我走
星期六日無市睇想大家討論吓個最大可能性啫

睇個勢星期一都係等大户 vs 大户

呢幾年我都賺夠啦 想比其他人賺下

屌佢老母
Share reddit 野 比大家知清楚 屌我on9
由頭spin到尾

乜撚野討講都係淡友黎，最緊要恥笑，恥笑對家勝率就最高

燥撚到

我係驚啲人諗住星期五晚320 = 星期一大升
本身sh嘅人我對佢地有信心，但大家都知仲有好大班人係搭順風車

嘈完就算啦，同一條船

小弟SH既心態:
1. 手持3股, 2手琴晚320入, 1手星期一入
2. 入場嗰下預total loss
3. Set 限價賣2xxxxx
4. 一係賣出, 一係個價回返$1x (接近total loss)
完

ss 幾時到
點樣洗橫手....

今日唔再諗咁多假設野 (background noise)
無忘初心: All or nothing

你預左痴痴呆呆坐埋一枱 係咁一定

搞撚笑

其實咩音樂椅接火棒理論都聽到悶啦
一個星期出咁多招都未破 只會更多人sh

唔駛擔心
星期一一定有一大班人入問
「幾錢走好」
「點樣仲未大升」
乜乜柒柒

其實真係冇人知SS幾時到,冇人答到,不過我地見你好似好緊張咁,怕你想走姐

整定Q&A 叫佢哋自己睇

件事係成個世界都玩緊，日本，韓國，印度，就算連支那都有人玩
（未計歐澳紐南美非洲東南亞）

螞蟻殺大象，少咗幾隻蟻真係冇分別

Set 1股回本加有賺先 其他自由發揮

走關你撚事？你驚咩
你地？你代表邊個

跟住夜小小又會消失咗大部份

分享喜悅

90定91 個 post 有巴打整過，但係無咩人理佢

個比喻好撚好笑

放心啦,驚個班人你又覺得佢地會買得幾多搭順風車個班人根本唔重要,佢地快D現價放,我想買貨了

【GME學術討論】沽空Q&A

柒頭愛麗絲夢遺點呀？ 應啦
串柒柒咁樣

有心嘅就整啦
冇心整嘅都冇所謂 入嚟問廢話俾人屌係抵死嘅
連遊戲玩法係點都唔知憑咩坐順風車

琴晚好多問點解仲未升
一晚就賺錢我唔去賭波賭馬？

原來佢仲覆緊你,已經BAN撚左,唔洗理佢,自大到一個點

喂 咁撚nice
想洗底呀 弱智仔？

無信心既 點會敢入得多
成日係度問幾時走個堆睇死都係得一兩股

好多人都覺得星期五就得
知點唔係 好快比人洗倉 韮菜又割
btw 仲有幾多沽空率

最尾動森

Sofi 開户快唔快
我用ig但佢話唔比開新position
同要100% margin requirement
不過我全部自己錢入
我都唔撚明佢孖乜9

We are retard

上個PO又REJECT個位星期一SH到依家仲RUN過OPTION簿既巴打,又亂咁咬人,我真係對依隻狗有保留

所以今日好多傻9既發言真係曬9氣

支牛好似冇限
銀行都冇聽到會限

Rich kid Melvin
我覺得呢個比喻好笑得黎又好易明
新手問起可以直接俾呢條link佢

支牛駁線都係IB,上次IB都有份禁買,但SOFI又真係好廢,所以真係好難搞

唔知邊個post有人大概咁講：
沽沽唔駛平返所有倉，平到得返70%之後比息都仲可以吊住條命
咁既諗法正確嗎？

PUMP it up

隔離post

咁有骨又何必呢

其實下個星期再跌係咪可以再入 想繼續溝低佢

Sorry

所以點解reddit叫人個個都掛3萬以上
佢要由過百平到番去70% (我當係) 都係SS

但我唔覺得70%就夠佢地走人
比到幾多日息

開多兩間到時邊間用到咪用邊間囉

所以做T 正仆街

一星期都對住咁多傻9,你有必要比面嗎依到仲要係連登黎

啲人講到自己拎住好大手咁，其實可能連一百股都無，仲要個成本可能係300樓上，守咁耐走去賣400、500或1000蚊jm9? 跟住見到個價係咁升唔知用咩籍口安慰自己

我都唔知叫買得多定少

分享下～

所以連提都唔想提,你入得起大貨既,你正常都知自己做咩,唔洗人講,但通常驚既都係跟風,但又買得少既人,更加WFC

話成本好大條數又唔係...

有人被斬倉就

如果你有興趣知, 係由我GME 91POST SHARE 1條REDDIT有關GAMMA SQUEEZE既POST出黎開始, 我就比愛麗絲夢遺條友屌我ON9

宜家SPIN到我係ON9 正一弱智仔

OK啦,唔算真係大,不過見你持倉50%,如果你兩邊加埋放係GME到都可觀既,3球野左右

芯

好撚煩，有個朋友自己冇買但係咁叫我地走
係咁話Wall streeters唔會輸 下星期會插
我就得個雞碎10股
其實就好似我屋企有隻錶，而家值300蚊
D人係咁話快撚d賣啦下個星期隻錶唔值錢架喇
屌你老母，我鍾意隻錶，又唔等呢300蚊開飯
你做乜鳩野要日日jer撚住我賣咗未姐，屌，你理鳩得我姐，日日係signal問 痴撚線公司

正～ 600股可摸耳set 600個盤一路set價上去睇下會點🤣

講番正經野, 呢個post講既係, 其實大家除左SH, 係要盡能力keep到price momentum, trigger option chain 做成gamma squeeze
同上星期五一樣, 星期五唔係end game, 星期一亦唔一定squeeze到夾高個價, 衝量完自己風險後就盡買同SH

主要係眼紅

失敗撚就係希望身邊既人都係失敗者先可以圍爐取暖，我叫幾個fd留意下依隻股，有1-2個都即刻買，自己去搵資料黎睇，都係心態問題

唔講好過講，買都冇買又係咁叫人走，佢地明唔明好多都係唔撚care個成本，發生緊咩事要SH都未知，我同事見星期四咁樣話停埋牌

沽緊中概股......要留力等股災

手都軟呀大佬

都係既，依家真係好期待食完GME依水就去食埋股災

Tsla tsm arkk

冇買其實唔使講咁多
有就叫佢ok就sh

不過都係食左先

從來呢個po都冇說人去買，最多都係提醒想買既要注意D乜，有機會total loss 。依家講到魔鬼呃細路入火坑咁，真係dllm ,又唔畀人輸自己錢 十零万乍嘛，阿叔玩得起

sqqqwait me

強制$20賣
血洗華爾街都似

我應該LP TSLA加到時掃TSLA

係 呢D人勁煩
我全部set左 32857
不斷比fd叫 "有冇可能啊 唔會上到3萬啊"
"你起碼幾股set幾千回本啦"
屌你咩我成本 先十個 幾個月人工
我中意賣幾多又點啊
我就係中意呢隻股啊點啊?

I like this stock

我都有set 32857
雖然現階段都想像唔到有可能升到呢個價位
但SH就對了

物理大棍

阿偉~

gme太快，冇全部睇
不過記得佢
愛麗絲條友d言論好爭議性

房屋台Dr_MK我追擊勁耐

我明個種想像唔到既感覺
你當我貪玩又好 總知唔到價唔賣
變返40$ 冇賺過甚或蝕 "I DOT CAR"

(全球股市)

老老實實$32857 4股都成球港紙，寧願破產都唔找數啦下嘩利申set咗

你同佢有親？

其實鬼佬係咪冇乜擔心過?仲好堅定?

真
我係佢都會破產 拜拜大家

明就唔會有爭議性，佢同依家班淡友一9樣聖人type

我都覺得班友仔唔會咁順攤
唯有SH住先睇下下星期咩發展
暫時我諗情況樂觀既

過左ss時段都未買嘅話 股價係咪從此冚家剷

未賣*

好似SS完個陣個價會hold幾日

我明，
你好在意係連登嘅聲譽

會有堆傻仔唔知咩事 以為係突然升/ 做T想抽水 升升趺趺下咁

你一日唔賣佢一日平唔到倉 股價繼續升

啱

話說今日開IB多左個notification

講之前禁買唔係限retail investor
同話而家(唔代表之後既我諗) 唔會禁買

我早入10000唔敢取消，後面嘅都係32857

寧願比息拖

我諗升升下已經好多人開始放架啦
講真有幾多個真係咁多股set晒三萬幾
唯有希望係少數

其實唔care，諗多左，在意就唔會唔鍾意就屌9人你係咪調轉左

星期一打算入10股,最多投資既賺既當冇賺過

其實講緊一股3000美金
如果癲起上嚟團結賣一股1億
到時啲錢邊個賠

堅過連登都夠啦

真 鬼佬先買得多其實

我都好堅定

牛牛都穩過連登

你話你覺得我on9 就屌鳩我

又係第2個人格？

人哋hold 幾千股嘅都冇揸幾股嘅連登仔咁驚

真 學前幾個post既ching話
全連登有既人放哂 趺2蚊 hold到5秒我話你贏

我都set左32857
但成事機會大唔大就心中有數
假設入得場嘅都坐低每人賠成球兩球野
到時都未必咁順利可以立即轉走去銀行/拎到銀紙出黎

其實我覺得呢批人如果真係去到1000果陣又會set番高唔放住

佢地跌落黎忍住唔放就算係咁架喇

sofi去到1000先set到5000

其實洗左幾日，跌已經唔驚
反而係升實有散戶放

所以真心唔明點解有班友覺得依到好重要，平時都冇咁多奇奇怪怪既人尋晚收市之後開始依d奇怪既人又出返黎

唔知點解諗起支件個豪99 $94入10股 $90走左 笑死我

Mark Cuban: Robinhood靠借出GME股票賺30%息 有一招美國小投資者可以夾爆空軍

打漏左個0 100股

但有d券商借出計劃有CD

星期五晚禁買option，幫啲有錢佬搞掂到期嘅call，回哂氣，咪而家唔會禁買囉屌佢老母

強姦完你扮知錯，依家冇事發生ok?

冇得聽頭D周身唔聚財

deja vu

本身自己有頭D playlist

Gas gas gas

實有人星期一再加倉

Don’t you know pump it up

只可以講 班大戶比我地想像有錢 今次差不多係百年難得一次機會 無論係一開始short多左 gme公司背景 wsb後長遠嘅計畫同號召力 大戶各種橫手陰招 各種媒體嘅報導 加上散戶之外 係咪仲有咩人暗中出手 再一次見證歷史 Diamond hand

收市前係最齊心

其實尋日一戰最後320樓上收
睇得出空軍唔係咁有料
佢咁勁一早出左星期四個七連棍收低過200啦
佢320 同200 D option全部無事
小心係好事, 但係客觀睇都好重要

尋晚最後15分鐘
真係數碼暴龍大電影

原來佢蝕住走呀
唔怪得啦正傻仔

聽重播

Happy birthday

播榮光係最滾動

我反而覺得係好友太過有料可能做空洗左太多日錢開始虧

好多都真係報仇心態

有播過?

有

有呀 好似星期三

有冇得睇返playback

笑到我pk

壓咗咁多日價，你估佢真係無限銀彈咩

班友心諗仆街早幾日七連棍落百幾蚊都買唔番啲股

我都希望台主真係會黎香港買點心

巴打們星期6日都咁chur上黎講解
上reddit壯膽,留力等星期一算啦

冇啦，今日都係周圍撚狗多星期六好多打手同癲佬，星期一先認真返

睇完你呢句一上reddit 睇到呢條片真係撞晒膽

到真係ss果陣應該set市價盤走？

可以睇下篇文同comment
RH禮拜四係要焗人close position係有原因既
一般黎講d stock係由100% long開始
當有人short/開call既時候就代表
n% short & 100+n%long
RH要攞出足夠既抵押品(唔可以用客戶margin d錢)
先可以開到呢n%既position
對RH黎講
減少n得1個方法
只比short緊既人買返
但其他卷商無collateral問題既話 可以任買
例如sofi

今次做short果堆HF固然死硬
但RH呢2日爆煲咁款(慘到要問其他人借額度保證)
唔係因為佢攬住HF
講咁多係希望大家知多d事實

其實雖然明白佢地有苦衷，但都容忍唔到佢地既做法，班short side開始轉嫁落券商到，但佢自己禁我地買，但又唔禁對家先最難睇，既然佢選左邊，咁亦都唔抵可憐

HOLD幾千股嘅REDDIT 鬼佬：Diamond Hand, Strong
HOLD幾股嘅連登仔：幾時走好？
乜都冇買嘅連登仔：仲唔走？驚你蝕錢

Mr White

只可以話佢地抵死 都係個句 無佢班劵商幫手 點沽到140%

如果佢唔係幫空軍手嘅件事完左考慮用返佢

禁埋對家點close position
RH想個n跌啊

跑啊

深夜d人正常好多
今朝真係乜人都有
話驚放左，叫佢po就扮睇唔到
總之班人唔知咩心態
無貨又係到扮分析
落場現真身啦
睇淡又唔造淡

只可以話RH個business model
唔expect d客玩個n玩到咁大

想個N跌，但揀左一邊強制洗橫手先係問題

睇圖劃線分析果班到底知唔知做緊乜

RH今次點樣都好啲人都會走

啲人話佢操控市場，其實無錯

我哋依邊都有大戶幫手

反正我要班撚屌同我上帝國大廈排隊！

連登有愛救得一個得一個

去見佢地個上帝

覺得gme 平咗倉嘅人入一入嚟

470好凍

星期一黎接你上高山

反正都係個句，散戶跳樓就得，仲要慶祝，依家調返轉就我地錯？咩道理

諗到一招，假設大家都係500最高位入，如果升到1000大家放一半已經回本，其餘sh to the moon有冇得諗

自己衡量，反正我就起碼升到5位數先走

Take your own risk
SH as much as you can

$1000其實好少
上過$580 其實好有potential不停上

如果大家回到本個軍心都穩定d

買左舊錢都廢事理佢，四十零萬我輸得起啦

要屌埋paper hand
果晚個個掛高價既話
做short就要焗住硬食d貴貨
不過如果RH係睇住大量止蝕盤黎唔比其他人買
就好無恥下

而家乜都炒貴，drop to zero 最多當自己少左兩隻Daytona

明白
不過都係睇下個星期
都係個句啦
No margin, no loan 自己能力內
舊錢可以擺嘅 唔會影響你日常生活
Then just hold it

風先生 你養狗嗎？
汪！

佢地班券商賣list比short黎對盤，好撚無恥

大家生而平等唔好咁最多生活有困難搵我請食飯

A有1股 Broker將呢1股借出去比B沽空 賣左比C
即係市面既股數變成2股 憑空變多左1股出黎?

出面po睇到 ，有冇人解釋下

琴晚訓唔著諗起
如果散戶只係佔所有股票既小部分(好似係14%)?
咁點樣保證佔大部分股票既大戶會跟散戶SET32857?
有冇數據睇到而家流通股票大約有幾多係散戶身上
因為如果大戶SET價好低(例如1000/2000)
咁大部分既股票可以係果D位平倉
之後流返出市場再買,基本上個價好難上到30000
會唔會有呢種情況出現?
利申星期一已經重倉持有,星期4再加左倉,已經SET左32857目標價

俾錢話你聽佢平咗倉

夜晚正路好多

不過我另一半睇到呢單野好淡搞到我有D灰
我星期1果時話會上到500
佢一直話無可能
到星期4上到
我話大把人睇3萬
雖然都係難D,但起碼幾千
佢依家叫我1000好走

呢個咪換手率個theory lo

但你要睇埋成交量, days to recover, 同而家係前所未有沽空個量

咁市場有2張股票？

又咁講，30000 係信念黎嘅

我都有諗過呢個問題
如果大戶個個都set唔係$3萬嘅價錢
咁散戶點賣

同問

孖左買左d點算

成日話凍
有邊次唔係變山腳

唔好啦 走左少少先啦
一震就平你 危險

一係入錢
一係賣到用現金hold返

只有用現金先可以玩

呢啲人真是好能煩

A有一罐可樂
B問A借呢一罐，咁呢個時候B差A一罐可樂
B之後將呢一罐可樂賣比C，但其實B手頭上罐可樂唔係佢，係A既，所以B呢個時候仲差C一罐可樂，但市場上A又有呢罐可樂既擁有權，C亦都有，所以total市場出現左2罐可樂

歷史最大囚徒困境贏既方法好簡單 人人企硬價位 但每一個人都可以出賣其他人

如果今次上到五位數，真係要相信人性光輝

正常
因為大家無經歷過

諗起有單賣連號碼銀紙
又係一對情侶放
結果唔知價放低左

盡早平倉，玩番現金算
如果唔係又整幾碌滅世棍就

我嘅將來

係啊 但係問題係我哋根本對於個價完全唔大影響
大戶買出入先係最主concern
如果好多大戶都係WSB嘅人
咁理論上推上去都可以3萬 (?)
請指點

一張, 只係兜左兩圈
而呢件事係要時間
同埋越多人SH (流通量低)越難成事

對家要係一個得100張股票既地方還夠212張
仲未計大家hold 住一大堆
每次只可以還0.00X張股票

星期一仲入唔入貨好

我set below $250

一震就入

我覺得政府唔介入既話
最後唔會平得曬d position
美股火燒連環船
d資金走曬出去
兩敗俱傷
...
最現實係政府主導
比個合理既offer(1000?)人離場
close曬d position以後改regulation
唔比卷商借太多股比人short

件事係咁
如果有大戶500走左
對家有一堆貨,有兩個做法:
1:還貨->short ratio跌左,未還哂,但仲比繼續比息
2:左手交右手向下炒
如果有自己友呢個時候走,佢就偷到多左貨
但如果佢太貪心想炒落D先收貨
落到太低比WSB吸走哂d貨,佢Short ratio係唔會跌
再因為supply demand情況自己友唔小心炒番上
佢變相又蝕哂一筆買貨錢

所以結論係SH

$1000大家都應該唔受(?)

30000我真係唔咁set我set 10000咋

賣走其他股得唔得

好明顯有啦
如果唔係邊頂到320
有睇LIVE尋晚就知戰況幾激烈

到時1500 2000呢
你自己諗
哩隻野爆得上唔奇

其實呢個星期係咪睇人性定輸贏？
總係覺得好多人偷步賺少少拎左錢走先
最驚係一崩價個個就搶著走

一定有 如果冇既話真係會棍落得好快

對家都有嘅
好想要明燈

根據《路透社》報道，AMC本周已藉股價大漲，賣出股票籌集了約3億美元資金，而管理層正進一步考慮增發股票，以應付疫情停業所帶來的55億美元龐大虧損。
去年夏天，AMC通過與債權人和私募股權公司銀湖（Silver Lake）達成了債務重組協議，避免了破產。不過，疫情持續令美國電影觀眾人數下跌92%，國際市場觀眾下跌89%，每月虧損達1.24億美元。自12月中，AMC已增發股票及債券融資9.17億美元。
這次挾淡倉大戰令AMC股價大升，意外令債權人銀湖和Mudrick Capital等信貸公司大賺一筆。銀湖周五（29日）公佈，已套現AMC價值7.13億美元的股權，成功將2018年買入的6億美元可轉換債券出售。另外，部分債權人也做出了債轉股的決定，例如橡樹資本（Oaktree Capital）和Centerbridge Partners等曾為AMC提供數億美元融資的公司，亦從中獲利。
GME 會唔會咁，GME本身有無可轉換債券

人地知錯
想做好人
唔得咩? 比次機會呀老細

買AMC既人真係恭喜曬

話事權係揸貨既人度
就算我地受 都係好少貨
揸住大貨班大鱷可能仲狠
所以SH 食花生
某程度上唔應該放虎歸山

因為有風險 大撚把學生/新手扔晒成副身家落去 發夢真係會升到三萬

認真答你
上星期要take profit既一早走左

理論上真係wsb 大戶揸旗流通股得七千萬 尋晚啲大單幾千幾千咁買 佢地冼你一鑊都真係吹唔漲

坦白講上到滿意價位走都係人之常情，散戶上到一千實大把人走，但你都識講散戶影響唔到大局

上星期上到五百唔走
跌到百一唔走
唔上唔落先嚟走

this is one in a million unique stock

你點醒左我
大戶唔會$1000走
根本就係一定$1000Up
就算全部散戶set $1000 大局都唔會變

本身都過百%short position
買曬一轉所有股票唔夠cover
點都要兩轉
例如兩轉各75%
有75%股票肯用1000解決就cover到

一直都叫你地唔好孖
唔係隻野唔會上
而係孖左既你跟本就係比劵商睇住食
計晒你地咩位要斬倉
咪一手斬落去食晒你地再上

唔一定既, 都真係keep住有新人入黎
而家聽緊WSB個discord 都仲有人問420走好唔好

呢個就係個囚徒困境, 大家hold 得耐就越高, 太多人放就會冇咁大機會放到咁高

下星期, 除左大戶D賤招降溫防Gamma Squeeze 外, 呢個係我地呢邊最重要既考驗

為你好啫唔想你冇咗隻咁鍾意嘅錶

只要大戶唔放就得

升到一萬咪開始走囉
之後三萬就揼春
後悔一世

驚個班穿200 穿100走晒啦

$10000走成本合理 其實
你唔走成本你唔會SH

400果班穿200都唔走
上番400沒錢汁你甘唔甘心呀

110之役仲企係到既都係真男人

最揼春既係頭幾日唔敢加入，無係200蚊樓下買

Strong hold 都要回左本先
10000我都走小部分回左本stress free

下次上返400就400係底架啦
炒開股都知呢D

其實尋晚果一戰就知，有大户參與要掃低對家，唔係邊可能最後5分鐘掃上320，你話佢哋滿足1000走點會咁撚狠要掃上320補多一刀

咁你第一步係唔係都係set $10K

佢哋嘅目標冇可能係$1000

最少500，百幾都冇人放
呢場大龍鳳好睇

10000走5股
其他32857

睇住幾連棍,我多FD都冷嘲熱諷,有D都走左
之後升番之後無人再敢出聲
有人再入番問我要hold到幾時
我叫佢你都係走左佢算
雖然我知比人收番幾股會影響大局
但見到呢D paper hand我真係好嬲

星期一盤前唔知多唔多人接貨入市
如果星期日唔出口術 華府唔幫拖
應該會800開市

有早知...
講真而家幾錢均價唔重要
真係贏左就個少少算係啲咩
我96一股溝到3百尾均價

計埋啲風向ac入去好快多過

星期四玩到咁仲最少5百

75溝到210 +1

係,個d最多咪一百幾十股
無乜影響
琴晚last 10 mins既操作明顯係大戶之間既戰爭

WSB 用RH YOLO，好多同賭錢差唔多

決定權都係大戶。
睇佢地狗咬狗

好撚刺激

星期一果時我都諗住500走咁啲，但去到星期三我已經將個價改咗做10000，當去到差唔多果時你就會諗係咪仲有得谷上去

本身諗住1000放過班空頭
星期4又玩fake news又玩禁買真係嬲
唔撚理,3萬thx

最後5分鐘兩邊都用左勁多錢，空頭由100一張單轉做200，排住隊咁出，但竟然頂返上330

呢個真,果條血肉長城你話果D人甘心500/1000走我唔信
玩得咁大手筆就知呢單野真係堅

We love the stock!

$52買個日真係冇諗過有$3位數

我開始明白古惑仔電影裏面，烏鴉係幾咁無奈

明明二哥誔，點解條長紅，你洪興投得，東星就唔投得？

$500真係冇可能
上個星期衝左上去

Yes 10000走少少回咗本先 之後嗰啲理撚得佢

我星期2 股價89蚊果陣入左張200call 都無諗過第二日就到左價

從來無諗過股市可以咁熱血望住320個位好似見到戰爭片血肉長城咁

美股市場歷史上吃相最核突既一日

如果真係夾高炒低CAP水的話
500炒落100樓下跟本已經可以走人散手
唔洗買返上黎

想講另一半反而係同我講佢話反正你哋而家都贏硬，咁係贏多同贏少，咁點解你揸得嗰十零廿股你唔揸耐少少贏多啲呢？你都Sh成個星期，贏就贏間廠你輸都係輸得六七千蚊， 你賭輪盤都以小博大，宜家有機會畀你重置首抽你做唔做？
利申12@100 hold咗成個星期

券商推個價上去為左斬你個孖？你揸100萬股？

冇玩call 未識
正股

之前高位都$483
如果為$500早就放啦

攪完咁多野點只$17水位

$17水位 想召喚 InvestmentHk

星期四唔禁買已經600收市

一倍水位不如買大細

而家仲係度嘅人睇黎多數都係訓唔著

我係咪講錯野
好想戴頭盔

屌你老母講野成個弱智咁
梗係aggregate咁睇咩位多人斬啦

同埋係推落去斬你呀
唔係推上去, 搞清楚方向未

個個都咁諗點上30000呀大佬

大戶放咗咁多錢頂 320 唔會少少錢就走貨

慣咗睇市
冇得睇好唔慣

回咗本之後嗰啲全部set 30000喎何況我哋呢啲咁小眾 學上邊啲巴打話齋 我哋嘅影響力都唔知有冇一蚊

真係正，強心針

我all in左 無咁多位大佬咁大膽全倉set 30000幾
一萬蚊都要現價升30幾倍

我呢幾日都訓唔著係度諗發左達要做D咩好
可能窮左幾十年,發現自己從來無諗過發左達係點

生理時鐘已亂
完咗先慢慢tune返

冇啊我表達得唔好
我地大家都知一定唔會$500/$1000走～～

+1

真係唔好諗到咁長遠先驚到時失望咋

我都係。好精神 點算

唔比買之前好似上到485

我都有諗過點同屋企人講
覺得講完佢地都唔會信 兩個都唔投資唔玩股票個啲黎
希望真係贏到叻番次

呢個例子未反映左 ，佢沽既a數量既股其實市場會多左a數量既股 ，佢沽左140% 姐係市場唔係只係得4千萬股，而係4千萬+4千萬x1.4股？

盤前試過$580無記錯嘅話

嚟緊個禮拜當返份夜晚parttime
朝早返工一定無精神架啦

唔好嚇我呀

上網睇話空頭班友琴日蝕左90億

有冇買

只係遊戲既開始

平個陣入入多好多股呀嘛
不過算啦，贏少d啫又唔係蝕最緊要係打爆班撚樣

做其他嘢 睇片

冇買我就唱淡啦
SH.

而家蝕嘅最多叫還住息先, 真係大數仲等緊佢地
唔係陰招只2日點只蝕咁少

all in or nothing

發現大家都好老定放三萬
我諗我上千已經係我心理放既位
放完 升上萬就怪自己冇能力賺
眼光同膽識都唔夠

一直大圍都講緊唔好孖同all in

窮左幾十年?你都好大下WO我後生好多,不過我既諗法係依鋪拎既錢雖然有機會好大,大到以後唔洗做,但我會搞好投資依條路,搵D實體既野投資下,可能去外國開間公司

唔洗同佢地講,自己知就得

sor無幾十
誇張左，岩岩出黎做野幾年

搵人sogo燈廣告啦

贏10蚊同佢地講贏1蚊好啦

個問題
揸大貨個班人會唔會咁仁慈 放虎歸山先
谷到對家破產 利益仲大

唔使咁 可以分批 set 10000幾股回咗本先 後邊嗰啲就有得佢30000

咁多年賺賺埋埋都唔只呢個數啦，90億好少啦

我幾十股都只同屋企人講買咗1-2股

可能對家$1000破左產
賠撚

Same 上年六月先玩美股
贏到之後都會繼續研究投資 可能最多股本大少少

有冇人知牛牛 如果想5000 回本 係咪應該set 限價止盈，如果個價升得勁，仲有機會改單mark 高d

但會唔會限價止盈變左到價先送張單出去，到時牛牛hang 機會搞到成交唔到 普通限價單就冇依個問題？

無所謂。
之前都有人講 成個連登加埋都影響唔到$2
只係唔想睇住大家死

我諗應該呢度冇人用孖展掛

我諗大把 叫極都會有人孖

就算破咗産一日沽空率未清晒呢個火都會繼續燒落去...

居然呃9我我以前玩港股牛熊多,D錢大起大落,然後最後拎曬筆錢去讀書,依家出返黎做野一年左右又搵返曬D錢,今次依獲仲好大機會令人生輕鬆好多

人生贏家

佢真係可以上萬咩

破左產都仲有其他人要食呢筆債
你放心好了

揸大貨都未撚驚
散戶駛乜咁快淆

贏就英雄，輸就⋯⋯

5000 lor

琴日我老母問我有無買
我話無
佢話聽好多人輸好多
我心諗應該唔係好多人輸
d報紙佬可能以為星期四大棍果下好多人放
其實果d好多都係左手交右手

孖展其實好撚危，果日500直插110你話券商唔幫你自動賣咗填數都無人信

屋企兩個連GME都唔知咩黎

唔會啦,就算我今次10000賣到都一樣未退得休,最多叫財自到,屋企算有D錢既,但佢地唔識滾大去拎住個幾百萬諗住過到世咁

如果唔知風險就入場
呢d人贏左呢次，下一次都會輸突

咁撚有信心
ff少陣 睇下點部署啦
對面出cheat可能政府出手未必有你諗到咁理想

已知AMC手足俾大戶食緊。

咁對面出CHEAT唔係我問題WO,我唔預佢地出CHEAT架WO真係出CHEAT咪認命,仲可以點

我都諗緊戀童登遲早出手
佢唔會岩岩上位就比人覺得佢搞到美市崩盤
正苦唔插手華爾街班撚樣真係聽收皮

希望GME生生性性唔好跟

由一開始就覺得AMC係個局，邊可能同時出現2隻GME

不過佢都應該煩緊,因為依獲野搞衰左係得罪全世界

AMC我好早3蚊個買過 14蚊放左

有無人知GME有無發行左可換股既債券。

星期一睇下有咩消息公佈啦
可能直接停牌/比賣唔比買 拖你357個禮拜
你set乜撚都無用

點解咁肯定大戶會肯留到1000+

哦好呀，沽空撚比息咋嘛

由dfv 上年4月開始睇中GME，到wsb retards 研究流通量同召集人馬SH，邊有可能幾日就出到第二隻出嚟

咁佢可以明目張膽咁同你講 「Business」

>而家聽緊WSB個discord 都仲有人問420走好唔好
巴打聽緊邊個台

大戶出手點會賺果少少，講緊係aim 5bagger 10bagger

63 溝到136

all in都無問題
利申all in
孖就真係on9真正每秒幾百萬上落

呢個地步唔考慮對家打茅波吹黑哨的話，真係純粹考驗大家信念

我同你簽張contract 雙方同意毀約就可以變廢紙

有冇人知 定要問牛牛cs

點解係1張？ 而家A同C都有股票

咁可能就變成物理上劏大鱷

想問下咩情況下我哋會total loss?

打茅波的話
你估大戶會唔會當無事發生 俾佢去？

CLS 玩到去 TIME SQUARE

原來真係平曬short掛

戇鳩，咁計不如話軍隊鎮壓Gamestop 總部叫佢地交出所有股份黎平倉

應該無
2019annual report寫無
上年出左兩張bond好似無提過係convertible

限價啦

所有持大貨既賤價放出手上股票2次？

星期四係有人放既，無SH個班真係最少蝕住一半走，不過落到120，熔斷完再開返已經直上返250

佢要放棄咁多年黎建立起既美市都無計

究竟有錢到咩地步

利益大過毀約本身就有可能
假設你毀約要賠10蚊比我
唔毀就賠100出街
咁我私底下賠20蚊比你有無得諗

人地真係有錢痴線佬錢其次，要大鱷含撚

有冇人再解釋下沽空個原理？本身以為自己明，但而家覺得好亂

日日開股市apps
開到siri都提我睇股價

嘩屌
去 NY time square 算唔算去人地地盤串鳩人
你話Long side 背後冇大戶我真係唔信

有, 禮拜五晚最尾一秒鐘好多大戶$3XX 1000~5000股咁掃

痴線

冇錯 保養好個心臟留返星期一再戰

講出嚟都覺得型

有米仔,買林寶

一開始就有唔好忘記，散戶只佔14%
BlackRock 應該唔係short緊

林寶怡渣

星期一quota 下銅鑼灣個Time Square 幾錢先

*quote

慣咗朝早瞓😂

比gme打亂左生理時鐘以前坐tsm不知訓得幾好

廢老股

過埋下星期不論輸贏都做番廢老算，好辛苦

買btc 啦

我直頭今次之後清倉算，贏輸都咁話

BlackRock 好似有九百幾萬股GME

大將軍好波呀

廢老股有咩得罪你

冇，單純形容下

所以由一開始就係大芋打大芋，wsb就負責推起個浪

呢個真

岩岩對住牛牛個未平倉看升CALL黎篤,好似得92544張LC,即係只要行權9254400股,對家好似都仲頂得住

GME是你們的方舟，信者必得救（新馬斯克福音1:1）

工作是為了購買更多的GME（新馬斯克福音1:2）

馬斯克看見這許多的人，就上了山，既已坐下，門徒到他跟前來，
他就開口教訓他們，說：
SH的人有福了！因為天國是他們的。
SH的人有福了！因為他們必得安慰。
SH的人有福了！因為他們必承受地土。
SH的人有福了！因為他們必得飽足。
（新馬斯克福音1:3）

保持信念是邁向火星的第一步（新馬斯克福音1:4）

信GME得永生！！！

經過呢幾日有時都覺得中共口交部講得冇錯，美帝說三道四，自己都咁撚樣

有事發生 損害到既有利益既時候其實天下烏鴉一樣黑

究竟頂唔頂得住呢，交既貨多過散戶個14%，上星期收左GME股東個330股

我都有揸廢老股。 當儲錢
唔係下下都要搵命搏既

大部分人都diamond hand 就好

全部都係咁衰

不如向好嘅方面諗，期待個5711抽獎好過

咁最多都只係西方社會近年有唔少概念慢慢被扭曲姐
唔可能因為西方倒退就覺得共產黨就啱嫁

諗下都訓唔著，咁撚好玩

我只係覺得兩邊都仆街，唔打算為中共本身行為開脫

Petek?

小弟對於沽空率有少少唔明，想問沽空機構係咪一定買曬所有股票先平到倉？即係你堅持點都唔放佢一日都唔會平到倉？

定如果有人唔SH到32857搞到低價吸曬貨，就會令沽空提早平倉？

real 係唔敢相信可以咁黑暗

仲有其他5711 咩

赤色風暴

大家咁快就gel定先

5711P 非四十週年版仲好玩 無1m usd都應該唔會有人放

因為由頭到尾d股票係一路circulate
唔同時間段還兩張，total有兩張唔等於成個pool多左張
A同C 有既股票其實最後都係第二度放番黎

你張股票換做銀紙就明
你唔會還還下多左銀紙

不嬲兩邊都仆街，但你如果喺支那？開reddit post嗰個一早比人拉左啦仲有得比你玩到而家咁？所以共產黨點都一定係最仆街嗰個。

未到cash out都唔好gel住

到時又要搵返張郭富城出黎

到宜家仲係等待提交

唔敢gel 星期一升到30000+先gel

今日星期日喎

未必星期一
可能星期三可能下星期

Realize左再慢慢Gel

Linus都玩埋一份

我就係

岩岩上一轉Reddit 同連登係兩個世界

不過依家有既大人物同公眾人物夠唔夠壓制到個垃圾美國政府呢

由於波動性極大，為了優先考慮我們為現有客户提供的服務，我們不允許在美國股票GameStop和AMC Entertainment上開設任何新的頭寸。

我們會定期檢討這些限制。
-IG(@igcom)2021年1月30日
屌呀 直頭唔撚比買

To the moon

unbox therapy個副channel都有講

係

好撚仆街,又一間唔撚比買

講真賠唔起錢就咪撚做券商啦,散戶輸到仆街個時又唔見佢地話波幅太大唔比買

CLS買埋標版

只準大芋撚狗
不準散戶贏錢

可摸耳解釋下小弟我唔太識睇

仲多咗去到二百幾？

1 點訓 4 點都訓唔到

我覺得係大戶為我地好
好似鄭中基咁
自己賺夠
都想其他人賺下
利申SH to the moon
one for all and all for one
TOVARISCH

唔會開有咩問題？

有無高手解釋咩環境

識d嘢

班大惡高位加沽溝貨
依家三百幾蚊
跌翻落$100每股都賺200
同你低位溝貨一樣
睇死我哋班傻散party就嚟玩完人踩人

再借再市場一倍貨質落個價？

yes

但咁同開口講佢地自己已經唔夠貨有咩分別更加要sh啦下話

識嘢

想問下星期一盤前大約會點？

直插落去1xx

🚀🚀🚀

咁其實只要都係SH，佢壓到落$100都無用？佢都係買唔到貨，找唔到數？

如果係咁嘅話 個班人完全符合你個用戶名

留名睇下個星期五又話 等下下個星期五

今日冇市開, 心思思成日播下Pump it up 同 No one sleep in Tokyo, 中晒毒

% Shares Short 唔係E個先係賣空既%咩?

唔係97咩?

Pump it up最洗腦

俾人溝貨咁好人？

其實盤前應該唔會。係都盤中 先有得壓
壓到的話

佢唔可能好似之前咁拋貨 左手交右手壓價
佢地而家剩係要貨

一定會出招

盤中應該已經太遲

其實唔洗理
估算來

煮埋個早餐食

冇膽買GME
路過睇連登仔打大鱷

即管睇下佢地點操作

其實真係得連登先咁多睇淡 驚跌
Reddit個邊都未擔心

好多都係閒錢買當睇戲
得嗰幾股或幾十股
都唔知點解連登成日有班友苦口婆心咁勸人早啲放如果唔係會傾家蕩產

必睇
webull 美國既(broker) ceo 解釋淨係比賣唔比買既原因
Tldr 可能解錯 以下故事純屬創作 不根據現實改編
傳說係好耐以前買賣一單交易係由
investor(包括散戶同hedge fund)
--->broker (eg FT, TX, etc)
--->Clearing firm做clearing (負責票據交換)
--->broker
--->investor

一眾Clearing house會用一間叫dxxxxxxxxx公司既系統 負責95％市場交易既票據交換
星期4根據wexxxxxxxx ceo 講法係
因為gmxxxxx同amxxxxxx個成交額太大
Dxxxxx為左有足夠資金去clearing其他股票
保障唔影響其他股票既交換
所以將buy side既Requirement Collateral Rate(類似抵押金率sorry唔清楚專業terms)由1-3％ 提高到100％
而呢個collateral 正常需要t+2先可以入番比broker
所以broker由買方收番黎錢交比clearing house之後
除非clearing house自己比住先 如果唔係就要t+2先收得番再比個賣方
直接令broker冇辦法即時完成交易

所以一般既clearing house計完數
係會抵押金唔夠比番錢賣家
就停哂所有買入交易

呢位youtuber既解釋係散戶買入股票=比錢clearing house t+2先番到clearing house手再比賣家（因為 再上一層100%hold住)
而賣出上頭係只要hold 1%
clearing house 就好似平常咁比住先
所以可以即刻交易

但係我理解有買必有賣
所以其實係可以比得起100%collateral 任佢hold既clearing house 先會做到trade
大家又有咩解讀呢

想要你手上啲貨卦
個個sh無貨買

之前$112.26未走。而家都唔知驚乜鬼
真係好好笑
驚咪唔好買囉

孖左果啲應該大部分星期四已經完左

劃火柴的毒撚

契媽retweet 叫人轉場咪撚再RH

緊係啦，d資金係哂gme，無錢流入ark

Melvin收皮之後
啲資金回流ark
Arkk $300都得

利申:sh arkk

準備hold到500000先放

真心一問
有人係度話比息仲平過幾萬蚊一股去平倉
咁究竟係幾多錢一股先會平過比息？

有鬼叫人哋轉場

This is the kind of shit we have to fight against. Undestand, there's only GME! We will witness the Mother of all Short Squeezes on GME, not any other fucking stock.

HOLD! APES TOGETHER STRONG.

我英文會考攞u
淨係識睇呢幾行字

To all the diamond hands

串錯字

呢度都有風向撚 嗰邊更加有

Retards dont spell fluent english

大跌最高嗰個位同最後升到個位一樣

尋日突然一大堆風向撚1000 5000

crypto圈嘅講法黎架, 特登串HODL, 去查下啦

又學到野

Michael Burry啲tweets冇哂
something is going on

冇人答到
你要知件事幾時完 ， 會上到咩位，落番咩位，沽空價係幾多。

例如
我$300 沽空 ， 年利率20%
將來十日會維持起高位$500
但之後會慢慢回落到$60 (e.g. 20日)

咁計完其實沽空係仲執緊錢
去到$5000 依然係執緊錢(以十日計)
但問題係佢夠唔夠保證金

人地幾千股@均價$20，乜棍都贏到開巷啦下嘩

meme 黎

全地球掃貨
買gme巳經變咗世界潮流
連我公司洗廁所呀姐都開戶去買
星期一會好多人加入
有錢執 幾百蚊美金 人人玩得起 輸得起
係得部份連登仔戶口唔夠幾百蚊
一直眼紅人賺大錢

Reddit個邊有冇好似連登咁 又話配股乜乜乜

如果班人再加沽空$3xx 回到$1xx 佢哋都可以回血。
拖字訣
簡單一句。擺一舊跌咗都唔心痛嘅錢入去SH就可以。所以一開始話唔好all in 唔好孖展

咁認真理人地9up

開始又緊張

人生第一次想個星期日快啲完

你唔知佢講過咩黎？

尋日cap

最大獲佢提大家可以試下囉實物股票走

係好似話要幾個禮拜先還返俾佢

Finding GME shares

係咪即係星期二 香港時間1700先有得玩

我比喻fund佬一定會出招者

我琴日都諗過
如果大家拎住實股踩上shitron
佢果下就真係跳樓都唔掂

佢地左手交右手質低個價, 中間分分鐘重比人搶貨
價低都要有先入到，無貨話之你0蚊

佢唔夠膽再壓低架啦
再壓只係比人吸貨，佢仲慘

星期五靜到咁，應該無咩招再出到
一係內循環借第間股還舊債

如果再去到1xx,2xx,應該好多人再買

所以有人問點解reddit星期五無炒上去
一黎大家等棍
二黎明知佢守緊320，一定想盡辦法加借沽落320
所以果日駛咩炒上去，你肯掛320一定買到
炒上只係增加防守成本

第一次覺得星期日咁漫長

係咪唔識計數

其實而家嘅情況係基金佬只要打亂散戶陣腳，就能夠扭轉局面，佢哋清楚知道人性嘅醜惡，出一堆負面消息就嚇走散戶。大部份散戶目的只係要從中賺錢

我相信如果gme去到1-2k 應該會有好多散戶走

一但有人開始沽貨出嚟，就會慢慢瓦解,成盤棋就玩唔到落去，我最唔想見到呢個結局

唔好話1-2K啦，600-800都大把傻散走
3XX入都賺1倍傻散好滿足㗎啦

之後嗰班咪變晒haters/散水撚囉

痴撚線

星期四嗰下都震散八成傻散

都係嗰句
喺嗰刻加倉真係爽到爆錶

牛牛加唔撚到焗住原倉SH

個日使橫手唔畀人買

唔畀人買嬲撚到

如果佢short完個價爆升點算？

我都睇到呆哂

我哋快佢12個鐘唔係星期二咩

wsb由5M人上左7M人

上個禮拜3m都無

香港星期二1700即係美國0500

唔識計數不如download支牛app
有寫埋仲有幾耐開市

我諗已經唔關識唔識計數事

仲未補足眠

有人買咗條banner 飛係rh 公司頭頂

星期一開頭應該係1.6

呢鋪真係代表作

屌終於gag到

沽空撚就算比100%息
一年都係講緊300億到
除開一個月25億
依家息係講緊30%

你估班有錢人好想你班人死晒咩？
窮人死晒邊個返工

300億點計出嚟
30%又邊度嚟

充足睡眠好正

振軍心

呢兩日有得瞓好瞓

跟住Reddit就會有好多連登haters 上去留言叫人走

Cls

S3 parter計到short interest %降到113
我比夠120%
當佢400蚊借貨 借夠120%

即係300億貨價
30%ortex 有得睇
實際空頭借可能仲平
比夠100%都係300億
一個月25億
一個月後仲有幾多人睇場咁悶既戲

計錯數

幾時有最新offical short ratio report 睇？

點到你吾服

(((大戶平咗倉架喇，你班老散見好就收，救得一個得一個)))

廣告

想問下其實500跌去1xx個晚係咪剩係得sofi銀行個d買到貨
支牛ft ib個d block哂？

利申個晚訓左冇追post

保安先生

抖下

熱狗上身
屌人恐懼撚
都唔知邊個先係真恐懼嗰個

再講多次，呢幾日啲基金Cash out 嘅總額，係14年以嚟嘅新高

出面有post計人頭連登分分鐘加埋唔夠1萬股
真係郁唔到d咩

果晚只準賣唔比買，
個價睇個睇字用來嚇人的

gme無基本面支持 你地準備人踩人

星期四止蝕繼而唱淡

2019年好多正常人入嚟連登時
香港人真係改變咗全世界

但有公關帶走晒啲人出Telegram同其他地方
呢啲就好似舊登咁

咁做公關公司sell plan呃錢咁緊係有連登plan揀

GME 93 有得瞓好瞓啦

Jim Cramer

1001

佢應該冇參與股票戰
見高位咪賣囉

班大鱷話自由市場點解唔俾賣空
大家咪同佢講自由市場點解唔可以SH囉
咁本身冇參與股票戰嘅人見好價賣都係自由嚟